0波中好野

點解中學生腦筋咁勁，本身紅底學校，咁多深黃，今早7時左右牛頭角0波中學校工發現約有3個大鎖頭鎖住大門，門口被噴7,學生被罷課，企係門口偷笑！還掛上五大訴求，缺－不可的字句！
你們的敢及創意， 真係無人能及！
第一次吹水，寫得唔好，唔好見怪！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。